平行時空，當港隊贏得世界盃

2018年 香港成立21週年，先後陪育出C朗，美斯，仲有港隊，今年港隊打到入世界盃四強，
但觀眾舉的係兩面旗，到底邊一面旗先係代表到香港，有人話:「香港人舉香港旗。」，又有人話：「都是一樣的」咁既然一樣，點解又唔舉同一枝旗呢。

克羅地亞，加泰羅利亞，新加玻
西藏，蒙古

而你，又諗到啲咩呢

香港開埠唔只100年

太直接